［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？ （4424）

條友好似唔開

SOR 準備開, 誤中左

流浪入未

國米入未

鏝又準備爆角了

曼

半場都輸12m半和

皇so 0:0 ft

布拉膠秒goal 1-0

咁你快手開啦

曼聯勁

nice

0:2

半客

個名錯成咁都仲用？
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4424)

屌你老味西流

掛住屌曼城

秒上秒2-0

角大黨全滅

屌你老母依家成日都有班傻閪平時唔撚講野既留1001 跟住又唔撚快手開 戇撚尻尻咁樣

一分鐘2粒

最後希望馬賽

早知買半大好過全大

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4424)